0757 東涌站關閉

好波

路軌啦

首都

對唔住手足 你地真係做好多野

Lm

好波 proud of you!!

機場快線 呢

謝各位手足

東涌啲人唔聲唔聲

東涌好多人等巴士
有廢老係咁屌 拖住喼
咁既時候仲去旅行抵撚死啦

無錢去旅行？

千其唔好咁做阻住人返工，鐵鏈最粗愈難剪架大佬

仲未塞到啊巴士

本身想開鳩佢波 係咁屌示威者
不過我身邊無手足

不過東涌唔塞
好順呀